支那仆街之後香港呢大半年個天同空氣都特別好

呼吸都順暢左

再一次證明支那仆街 香港就會好

真係好多年未試過持續有咁清咁靚既天空

靚到可以肉眼觀星

真 之前會有霧霾今年都冇乜 仲唔係以前個隻出街焗到

林鄭：好嬲好嬲

每日行返屋企都感嘆點解可以咁靚

大半年都一樣咁靚 好感動

真係好正 個人都舒服左

香港要贏，支那要輸

好少人提起
政府更加唔講
依家晴天係天清氣朗
夜晚郊外實睇到星星咁濟

真，啲雲好有層次有日睇咗好耐

每日係公司扮工最大樂趣係望窗外個大帽山藍天白雲景

香港pm2.5低到好似北歐一樣

一直都係

港共點會講

返工成日望住個天被同事問我做咩咁chill
想講個天真係好靚好耐無見過

依家個天日日都勁撚靚 希望支那永遠都仆街